[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5491)

都係我

Fast

慢到

rb

打比0:2？

流浪1分鐘2粒

多仔加油

天狗星好撚野

水晶

瑞超入多粒開大

天狼星 屌佢老母

天狼星0-2

多仔奇蹟半大pls

買唔切奧格

Slow dou

比吓面 入lift 加手機加誤中

Fg定盤

法乙0-1

買左多仔同Rb慘死

屌 多仔

奧雷布洛goooo

仲有無心水

多仔1-1

多仔

搞唔撚掂 好撚辛苦

Fg.. 睇到已30分...度左其他了
唔係就穿埋

慕遜加柏 多仔撚狗

岩岩出了

愛華咁勁

巴打你個爐係咩

拖肥

連登爐

多仔幾時死，又撚

拖肥易到....

水晶又被人秒

愛記屈到

刺巴

屌你多仔又撚

暴力般贏到3球

高雲地利大波
賓福特大波

阿特

聖伊天今場仲有冇

阿特！

屌等緊升水1.71入唔到

阿特-0.5/1@1.97 全格

多狗8成控球 八射四中 人地一射一中就入

拖肥勁撚到

有d想睇阿特蘭大對列斯聯

揀錯場串 串揀左打比郡

死球入

2-4 阿特

屌你rb俾人㩒屌

有無手腳有跟我架
出左冇人跟之後唔出了

7串1 準備斷1

係

我1.99 但一球盤

係呀 冇人外賣咪冇人理你

德甲德乙成9日撚狗

半10全?

多蒙特同天狼星兩隊濕鳩波

metoo 我過關冇單頭

多毛正仆街

著撚哂燈 屌你老母

多仔咁早賣分

老友你好

今日生日 3場全中 爽

多仔今場反cup 好嗎

法2

RB贏到今晚消失

卡迪 新特 唔入比人入

多仔想點

下場呢

買親 g蛇對家都 jump仲燈過佢

外賣先啱你

華西廢到

出水未

阿特蘭大跟佢對家輸爆

下場你老母 輸撚哂啦

多蒙特
Rb
下半快入

瑞超入未

原來係你

拖肥今季換咗啲新血之後好似勁咗好多

阿特可唔可以停手

想要多cup

荷甲半大

俾我贏番次，愛華串咗華倫

封？

圖盧茲可摸耳吸柒佢

阿特拖肥點輸

馬會封咩？

認真我本身條飛都想穿華倫
未必開得出上盤

華西FG

係我問題定點，電話睇唔到621

快手俾多兩球黎

拖連奴走盤啦仆街

愛記上半拿拿聲456啦

見你呢排係咁仲喎
仲叫我不蛇

早知買侯爾斯卡 走去買左打比郡

屌

多狗下半456啦

大佬彪死撚左去邊 買左華西 還我血汗錢

1:1

精工goal

愛1-1

半大

今日咁撚多半大既

死愛狗

華西做乜撚

屌拖肥

又話贏到找左幾雞數 又借返黎賭？

仆街

拖肥係咁架啦不斷失又不斷入

Dllm岩岩買完先見到

愛華即場3.5b派錢

-1 half big big

一早有人話買佢不如買大波

水晶GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

又要叫

屌你老母

水記咁勁

屌牙

屌你咩

碧福特真係好撚廢
成日扮撲波
次次都唔撚到

好辛苦

找倒一半咁旺

兩隊今年黑馬

屌你

買唔切個半大

我叫左的 2.5 3.5 4.5 半場1.5

買唔切

水1-1？

愛華係咁封盤係咩玩法

阿特想收錢了

拖肥又封？

又要打j

手球 不過冇事

瑞超GOAL!!!!!!!!!!

過關 半場入球大細
4X1 星期六 32 打比郡 (主) 對 布力般流浪 (客)
大 [1.5 球] @ 3.00
星期六 37 克魯 (主) 對 米爾頓凱恩斯 (客)
大 [1.5 球] @ 2.88
星期六 38 唐卡士打 (主) 對 布里斯托流浪 (客)
大 [1.5 球] @ 2.88
星期六 43 普利茅夫 (主) 對 梳士貝利 (客)
大 [1.5 球] @ 2.68
過關 入球大細
4X1 星期六 32 打比郡 (主) 對 布力般流浪 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期六 37 克魯 (主) 對 米爾頓凱恩斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期六 38 唐卡士打 (主) 對 布里斯托流浪 (客)
大 [2.5 球] @ 1.95
星期六 43 普利茅夫 (主) 對 梳士貝利 (客)
大 [2.5 球] @ 1.82

天狼再追多球

天狗不如比返半格算啦

巴打近排幾準，下場心水有沒

一個鐘返嚟再睇德甲兩場閪波

多狗又輸 愛狗靠你了

愛狗角大易到

愛狗入得一粒咁垃圾

同路

同哂路

天狼星 快入

難大 客其他派錢

多仔入多兩粒

老友收手喇

3:4ok?

好啦喎

多仔咪再撚 快手456

-8....

賭債賭還 邊度跌低邊度起返身

咪借錢賭喇

新字頭你好

拖肥 新特 城篤屎識入未

精宮又手球

多狗盤針得

拖12m var

妖

又無吹

吹番

有咩？

華西!!!! 大佬彪!!!!!

多㩒屌唔入

愛字頭

華西屌你老母臭閪入乜柒

愛 12

12m

12m拖肥

賤種愛12M!!!!!

拖有12碼VAR中?

佢出主定客？

3.8 half big 乖乖地入12m

拖12碼！

拖年勞？？

拖肥12m

拖肥呀

肥

英超唔洗買盤 買大波就得

屌以為拖連奴

拖媽哥池

準到

愛gooo

馬會十二碼都唔封盤, 勇

愛就愛啦拖乜撚

愛goal!!!!!

荷乙半大易到

拖肥gooooaaallll

拖舟

多狗加帕 2隊開到大
10 1 100

好

荷乙半大

q

長追拖肥3.5 4.5

Q

大佬咁少上黎 呢排去左邊度發圍？

好黑雞

我

拖是故鄉濃

快入呀多仔 多仔 全格 10 1 100

阿特拖肥gel

Lm

我了

有

荷乙被狗屌

死都做到拖肥wjn

長追拖肥ng

多仔又要叫入波

多仔又撚狗

荷乙唔買就開半大

要屌爆狗會

1

奧格goal

笑到仆街
賤種多

多仔...

華西仲咁高水既ng

中

123

多針

多蒙特成隊空難死啦

愛華3GOAL GELLL

多仔On9

買咗多仔叫都唔使叫啦 爽

水晶宮無喇喇收皮

多仔玩野？

屌你老母多毛毛空難啦仆街

啱㗎啦，4x1斷紅鑽，3x1斷德島，俾條2x1我贏已足夠

多毛唔贏都唔洗輸2粒掛

lm

奧格易到

多仔2:4一世球迷

2:0 快反cup

多仔玩完

作客蟲

Me

多狗取消關注

水晶宮10.5派錢波

多狗食屎啦

狂追多仔角大追數

串咗RB同多狗

加帕打夠邊爐啦
出絕招啦

圖魯圖魯雞

荷乙今日咁快半大

難大2:5未

法2 杯

華倫西亞起一腳就入

雷恩抵屌
出面平半鹿會平手

圖盧茲奇蹟反cuppppppp

點追

準條撚咩 針到傻

dllm 多

戒賭中 上嚟鳩up

多仔求你奇蹟反cup

-777777777777

屌你老母rb入未

天狼星

多仔咩事

多仔入未

好似幾好

奧格5倍贏走寶

多仔點反cup你估拜仁咩

出面平半
狗會死都唔轉

禁屌對家入？

慕遜加柏搞笑

多仔黎左個靚女體能教練就收皮

買左阿特難大7.5b
上定ifc先

多仔出嚟搞笑

德國波真係好賤種

鳩怕-2
多狗-1
想派錢

阿特上盤贏波慶祝區

多讓咁深

唔怪得多仔年年無德甲

越深盤成日都對家
係得拜仁盤王

難大6.5都冇

阿狗入多粒未

多35分鐘夠唔夠杯？

多追和 追數之選

睇返奧格，今年盤路好好，中伏了

多仔洗撚攞德甲咩
賣人都已經賺到fat fat

Rb入未

緬狗輸撚埋 輸服

戒就唔好接觸任何有關足球既資訊
免得踩返落坑

對手打901偷左2球

多仔-1/-1.5

史特加✅

阿特唔入喇？

幾識做生意
請D靚女返黎吸引D新仔同綁實D星
賣貴D

馬會華倫西亞走地好怪

多仔-1 快撚啲入喇

造星造到有白籣特唔出 出新仔

咪入波嗰個

多仔有面子球掛

Rb
多仔反cup

睇下ok嘅

屌 緬因

門興2:0未

仆街多仔唔係咁絕1球都無啊嘛 補飛輸少d都唔得

2:5未啊阿特

買雷恩定聖伊 好

雷恩點睇？

電恩100%

牙特真係禁屌

鳩怕入多2球
一世球迷
多狗一球一世不反

多仔入未呀 屌

多岩岩開季就放棄爭冠？

針

咁2:0ft了

完場未

你想點補飛

跟你買最好

緬因追和反吸啦

黑單搞咩

辛尼特正氣

多仔全格 10 1 1000

下場

k

仆街天狼星

多仔-1/-1.5反cup先輸半

-2c

唔洗留了

阿特比多兩角黎

我過關有串

me

奧堡禁屌

想要但無可能

我要呀 半格都係錢

唔好買今場 擺明撚狗

8.5b -1c

多仔-1呀 入多粒喇屌

今日d德甲閪撚到咁 輸服

多狗輸多球未

垃圾多刷角反cup

多仔大波

RB打和我接受到 多狗輸2:0一球唔入點接受呀

多 next goal

Rb 比垃圾

客二我明 點解會買主3

雖然補左no goal，但多仔唔係連1球都無嘛

d盤想輸半都咁撚難

咁祝你好運

最低消費追和

點解會咁買第二條飛

點都爭唔嬴拜仁 得閒踢下假搵真銀好過

阿特 上半同下半 2隊波咁

是旦一隊入一粒 開大波喇屌

雷恩

多仔撚夠未

比甲又半大唔撚信 買乜鳩荷甲

多仔正賤種嚟
上場比人禁屌炒三粒
今場禁屌人係咪想輸三粒

多ng 1.66

同路 skip算

你打緊和定輸少少

中左

屌你老母 躝未

啊特真係gel啦 咪笑鳩我

意甲8.5B又JUMP

癲撚到 我淨係買左10蚊

難大下半場玩嘢

屌你老母意假又撚狗

咁樣8角

Rb呢

事後屌你咩 派我

多仔Cup佢老母

半場高水8.5s就瀨屎

大佬 比幾千蚊我救命

緬因 屌你老母 追和反吸呀

唔係7c完左啦咩

邊個敢Pin

8c

唔派po嚟把撚

12點已經買左

勁 我了

入波未

多仔想半1全2？

嘩 巴打有料

臨尾爆屌 拖on9

絕殺角？

賤種多落後先爆角

又90+

抵收錢

我pin左 亦都屌左 我做左風紀要做既野

請問夜曲上水未？ 我想屌佢老母

多狗10.5B 11.5B 回血

haaland食左屎黎? 多仔1粒都冇屌你老母

以為入球

多蒙特rb 快手入波

風紀叫唔叫到佢拎返一萬出來抽100個派解決件事

波台有希望了

屌 好在冇買多仔 又撚狗

多仔快手入一粒

無敵既聖伊

德甲得番拜會正氣應該

多仔廢到

意甲,西甲升班馬對家啦

真 買親都無好野 ban撚左一排

新風紀

你咪jer佢啦 話晒佢都吹奏左你話你係風紀啵

今日啲德國波閪撚到

想問阿特最尾8角有冇開？

Rb都撚

痢環

Rb輸埋，輸哂

多仔唔係連2.5b都開唔到呀

RB針埋

好暈, 好多波

Offside

德甲全下盤

收到 準備殺出去

屌
今日咩事

又齊心撚狗

炸完對家

辛尼特無盤買就知了
大大力車左一注落去

雷恩fg？

多仔面子球ok?

今日玩撚死人 過咗12點先玩返

外賣大波汁幾多

我都想佢10 10 1000

好彩炸，炸完對家入啦

Rb入波啊

Rb2:1 101100

屌你rb買咗你高水平半快撚啲入早知買平手算

德國波撚狗撚到癲

推左落多仔2.5大想4

係呀 今朝成班都笑撚死 嘈嘈下交唔夠講就話人
小學雞 又拉埋heart驚同支共黎講

gchi

比垃圾goal

科龍 jump

德甲3串4中得比垃圾

比垃圾

W

科隆隊魚腩

今日嘅我已經唔係以前嘅我

高雲地利大波已死

勿走數

科龍.gif

我朋友係多蒙特到踢 佢話今場會反cup

要左多仔13s 點頂

多仔快入波啊屌

多仔求下你入一粒喇

咪一樣咁閪燈

多仔攞粒面子球唔刷 雙贏

我啦

我未

2.5都殺 有冇人性

有冇人可以放一次科龍gif今場又啱用

又買中輸波打人

追返啦

再燈過之前呀 你食屎啦

德國榮升最撚狗聯賽
意假都好過你

Rb炸完對家入未啊

拖肥比多粒先

主隊絕殺都Ok

你朋友斷腳未

Rb會然

比垃圾 角啊

鳩怕-1 多狗-1

多仔2.5求求你

德甲全下盤..

德甲仲閪到咁

9柏廢撚到

反到既話，你老豆都變鬼佬

多狗入多粒

多狗快10分鐘入3球

奧格黨gel得未

荷乙入未...

緬恩斯呢隊垃圾波降班啦

多狗面都唔要

快gel

好難喎

多狗想點

仆佢個臭街殺2.5

拖肥456未

全日買左5條飛 唔係絕殺入球就絕殺角
屌你老母成班仆街閪波狗

rb角呀

入得返個馬會户口啦？

多仔2.5慘死

多狗鳩怕
奇蹟4球 500
3球都係 頭先 嗰十個
無就算尻算

是旦一隊入一粒 開大喇

科隆全隊空難死啦

2.5咁筍忍唔到手

3球都係頭先嗰十個100

垃圾多全隊直難死 斷晒我單頭過關

多仔竟然輸

條條飛都玩撚到屍都收唔返

仲要禁屌

利華同鳩拍開大未啊

一推就出事 唔知咩事

愛記真係派錢ball

咪gel 啦屌u

下場買多仔double追數

一大注少少就輸到爆廠

多咁都唔入

真係暈 次撚次大注就中撚狗波

Peter入多球未

夏難入

好波

RB絕殺啦

D 波閪能到

多仔唔入比人入喇屌

圖魯茲呢啲弱智垃圾隊都識反底

快啦rb

手頭上得返一條飛走緊盤 準備輸撚埋

多仔唔入比人入算啦屌

多仔報數區
-1000 生命注

0:2 韋根

-200 2X1

On9多蒙 屌佢老母臭閪

全推多仔2.5 而家等死

多2.5b都死我屌你老母

仲有機既

-1500 屌佢老母個閪

10.5- 13.5B 愛狗快

德乙又閪
德甲又閪

信唔信多次雲梅隊死西波

咁既數據比人入2粒 輸服

多還掂都輸 不如比人入啦

屌 垃圾多狗識入波未

10點半係荷甲冇半大 燈到仆街

拖肥唔係1:2完場呀嘛

同路
我串rb

不嬲守死球都差

自從隊垃圾踢球者補時射失12m開始就閪足咁撚耐 隊死仆街

原來韋根真係派錢 隊嘢英冠實力落英甲踢波超晒班

比粒面子球得唔得

緬恩斯比多2隻角黎啦屌你老母

屌到全對人冇力

3中堅無法主攻

真

超級角大日

比人入算

笑死半10全12

屌 雖然我買左1格 但想幫我老4嗌

德甲德乙殺大波殺到傻

多狗拍

屌 2.5b都開唔撚到

5487 post #273 reply 開始

-600

華西1-1

我屌你老母華倫西亞

屌華西撚狗

唐迪拉打多個輸多粒真心有料

穩勝依天可信嗎

愛比多粒

多仔絕殺1球啦

13s 頂撚住

多狗攪到我輸4注

華倫快入番

冇計

荷甲1/1.5b都執返一半

德甲我屌你老母

侯

2:0ft

多鳩拍
多鳩拍

加帕有冇絕殺

多呢場 死幾多人

多 2:0 12c ft

英超-4c

13c

人渣閪隆

仲有無萬夫莫迪fans

華西廢閪到

6-0

多仔正仆街

2.5b都冇

辛尼特

拖肥入多兩粒未

屌 cls 14c

我第一個 針生命注 各位再見

辛尼特主其他

Cls 全下盤。。。。。。。

話左華西好閪

多仔14c dllm

辛尼特正氣到

2.5都死on撚狗

華倫比隊升班馬禁屌

90+3
90+5
2c boom

多蒙特別廢

多蒙特 大波 上盤 2x1串晒拖肥

啲波跨撚張。。。

2.5b都無 垃圾波

今晚我曼最正氣！

+10分

面子球都冇...

走啦

場場德甲都開大角 我屌你老母我就買左細角嗰場

德乙+德甲全下盤

Jump

黃喜燦空龍都唔入

愛記可唔可以入多球

愛華頓

華西贏波我幫大佬彪毒龍鑽

愛華頓華倫西亞即刻馬上同我入波

多13c 大cash
都cls,多入左black list,好彩對家生性

次次一推就出事....

拖肥半3全3

入錢 快！

-3c

水晶官主場即場19倍?

拖肥gel

外賣王黑單

華倫西亞

拖肥快入

華西 屌你老母

10.5B CASHED
11.5 -13.5B

岩岩入左....cls

華西比人射到ON99

你買多-0.75係到燈

重心 拉素2:1 波膽

多蒙特全隊斷腳死全家
夏蘭特抵你咁撚柒

派我ok？

今晚重轟左我曼 半格都fat 睇下波算

占士好勁

雷恩可以fg未

拖肥入未

雲達 定係 史浩 呢

射門 華倫西亞1:14 升班馬

又要入錢屌咩

你望望個盤就知點解

每次星期六德甲打後D波就西到嘔

今日allin咗 應該休息定入錢好

咁撚樣成個人中埋去

入錢

軌-1 1.5

愛快入

好撚on9 穿咗不死鳥同神戶

侯城入未

今日休聽日入都係要賭 唔好呃自己 入啦

每過幾日就要同星晨私chat

愛記快入

華西...

死雀咁樣俾人cup真係冇嘢好講

愛華頓可唔可以入多一球啊大佬

愛手球冇VAR走得甩

聞西...

華西咁都唔輸真係幾勁

手球冇var

咁佢又真無伸展嘅

想贏/贏曼聯既都要付出代價

屌佢老母我記得有一場 -1/1.5
冚家剷隊撚屌 入一球妹到完場 嗰日嬲撚到痴線

拖肥 韋根入多球啦

想要卡利亞里

平注冇事 一大注就出撚哂事

11.5B
-2C

愛12c

球證買左客

排球咁撚樣都走得甩

愛狗點頂

雷恩中

性依天快半大

拖肥入多兩粒啦 守乜春

而家心情同你講既一樣
2.5b慘死屌佢老母

雷恩GOALLLLLLLLL!

拖肥入波啦

華西快入

贏唔到客隊隊垃圾贏到利雲特.....

愛記 入多燈 刷多3角

牛津2.5b gel

性衣jump

粒

奶西...

都唔知守乜鳩 守完又係要失

愛記唔入 對家入

拖肥收錢

Skip咩

換阿姨 水晶宮ng

屌多仔老母 死撚左500
垃撚圾下場開始場場輸落尾直到降班啦垃圾

雷恩勁到埸埸贏

部電話震親都對面入真係搞唔撚掂

包輸

水晶愛記快入

等聽日玩下馬仔算

拖肥比多粒

阿特蘭大派唔切錢 又唔想入錢買雷恩 就走寶
希望和波走盤啦

咪撚gel

真 就跳

愛狗守波得啖笑一陣完場好似獌咁失波

華西刷角 侯城大波

聖衣天屌你老母

同路人on

拖肥 韋根比多球啦 守你妹咩

完場都有12m比愛

米堡入未

獌先有 垃圾愛行開

唔係贏半格就走盤 一輸就半格都冇剩 你老母

屌你自己出客又留主 真係狗黎架

聖美倫入未。。

水晶追和

出手要更大

水晶比球

西甲快刷角

聖衣天屌你老母cup未

覺得好攰 打算100推到2000蚊收手

西恩半客輕鬆

上黎成班圍喂喂係爽既
但小心一陣俾你個粉絲話連登仔圍爐呀

同你一樣
呢兩日黑到傻

樸狗1:2/0:3未

拖肥入多粒 pls

華西

同路加油

愛久守

俾隊升班馬撳住嚟砌

華倫絕殺2:1得唔得

-2c快

拖肥你入球啦

圖魯x天狼
比勒x緬恩
嗌都冇撚得嗌

識d野喎啊初

我場場平注 汁到幾舊 一推又出事

拖肥 黑池比多球啦 守你妹咩

樸狗肯入未啊屌你老味人渣

華西廢撚到.

屌賓迪基都有波踢

Grandpa

屌你人地咁撐你 原來你仲要扑鳩左人

入未

半3全3死全家

見你地場場賭 睇到都辛苦

-1c 4.7倍I’m ready

半3全3咁撚狗？

愛狗呀 入多粒啦

13c goalllllllll!!!!!!!

等唔到13角球盤

華倫有角未

盤都開得怪，半一插落半球都無飛
算吧啦

你呢d有錢人唔明架啦
窮人唔想錯過任何一個賺錢既機會

-1c快 比我食哂3格

屌拖肥又撚 半3全3

愛華頓

差一角

冰屍啊屌

仆街樸狗唔入比韋根入啦垃圾

森多利亞定拉素好

燒鵝髀出嚟 快啲整返粒

愛狗仲有一粒

樸狗1:2搞撚柒鳩撚柒掂!!!

屌你老母真係一世都追唔到數，買3千就俾人絕殺，買500就領先人3粒

唔有錢我覺得如果真係要賺錢更加唔應該場場賭

買左拉狗

愛狗-1C
全晚淨係輸賤種多條過關

咪撚諗住追數..永不超生

半3全3

華倫-2角

多仔半1全2 一齊爽

鹿特丹真係場場都紅牌

叫咗好耐都未有

大口一定衰

半3全3出色到

度定下關

我就係咁衰左

無賭了
齋睇波

水晶入喇 仆街

無品

啲字體咁既

發誓贏他多一次就夠 為何仍沒法收手

請出招

賓尼雲圖角細
全晚重心

心態正確

候爾斯卡入多球

Gun

愛狗差一球

差一個

半3全3死幾多人

以為拖肥3.5 4.5可以gel定

中12萬依啲勸各位唔好恨
咪撚學

聖衣半大

刺客巴有咩心水

有膽買 抵佢贏 自問一定冇膽

快

車狗炒唔炒到啊 對面大巴

刺巴平日只食外賣？

係... 佢40000 可能等如你買400

啱啱買咩 冇睇到

本多終勝

拖肥入多粒

又冇本又冇膽識 = 入錢

-1c快

佢4餅等於我4叉

-1 g -1c

愛華頓

差一角
求下你

all in聽日LAFC半膽好過

今日去atm入錢入唔撚到
迫住玩左呢條馬會過關

拖肥one more goal plz

求下你冰埋佢

華西奇蹟絕殺角

有機

愛狗撚狗 半三全三

有無多角

華西8c

華倫8角

想要外賣水

愛 補幾？

乖乖地草錢上車算

4

一齊達陣

4 剩2

愛記補幾

半3全3正閪波

得

留返D錢食餐好好過

回錯

人生太短 出手要更大

角

我就係衣場同華倫揀揀撚咗華倫

請下屋企人食好嘢啦

儲錢快過買波

唉 愛華又贏

買左賓 米堡大波 兩場半2全2

14.5S GEL

TSilva 隊長

事後都係咁話 岩岩1:0都講贏唔到盤

1:2 13c ft